今時今日網上社交平台咁發達, 究竟點做卧底?

當你del 晒自己啲acc先, 唔擔保有日人地碌碌吓FB/IG見到條撚樣咁熟口面原來係差佬

你咁想知
唔通你係黑社會？！

我唔係做呢啲敏感工作我都唔會留任何網上資料啦
冇ig冇真fb冇相冇tg乜撚都冇
俾人起底都未驚過

送水

so？